活著何求入一入嚟

有咩想講呀今日

推

同你比歐聯入球

無

其他人都唔想推 係你隻哇哈哈要幫推下

8:2有咩想講？

幫你推下

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

想開香檳慶祝

入左黎，咩事?

樓主死咗全家？

死疤狗樓主呢？去左飲82年百事？

唔講仲以為C柒拎歐聯冠軍

疤狗花迷真係年年都開到十幾廿個po比人bin

唔講仲以為美斯拎歐聯多過C柒，可惜連巴塞創會百鳩幾年拎歐聯仲係多唔過C柒

腳軟美斯有咩吹奏

叫我入黎答問題，我問完

就以為c朗拎歐聯

哇哈哈冰紅茶

hi

咪係，我美帝連輸都可以載入史冊，c朗得咩？！